又一城又衰咩？

睇怕要關門大吉，聖誕檔期唔洗做。

自己Search又一城咪知咩事囉

坐左幾耐

不推文回覆
你個腦裝屎嫁？唔識爬文google?

得聖誕唔駛做？咁開心

星期日訓左？
少少事google下得唔得

樓主on9開 拉

On9